陳雲：熱狗洗幾百萬幫佢免費宣傳

原來熱狗做左老襯，唔怪得輸左嬲嬲豬

青山應該已經咗放棄治療個顛佬
由佢自生自滅

無可否認，雨傘之後熱狗其實壯大左好多，當時仲有紋有路，極有帶領本土派之勢，不過一個唔好彩，俾城邦派既理論 + 本民前既初一事件夾死左，然後熱狗就選擇左陳雲，點知原來陳雲一心就淘空熱狗，玩假清黨，結果騎劫晒網上既熱狗惡勢力。

就結局而言，陳雲 & FDs 係多左好多人，而熱狗就俾人打到變小圈子，越做越縮，此消彼長之下，雖然兩邊都係失敗者，不過城邦派反而係坐大左

青山榮譽病人。

信陳雲，真可憐

熱狗明明雨革果期好地地
一痴埋青山派即變地底泥
以前既熱狗反共形象鮮明，打左膠打大陸哩風頭一時無兩
屌你老尾搞乜鳩永瀆啫，之後又要鬥d反佢既人
依家佢成個團體既形象跟本收得皮

永瀆基本法呢五隻字令熱狗由一線激進派變成二線
仲要俾城邦派食埋，而佢地到宜家仲當陳雲神咁拜

我都拜架，神經咁拜嘛。

雨革熱狗壯大係因為反大台
但壯大後根本有好多位要大台化先可以領導人
之後自己咪又係變大台

吱一聲笑左出嚟

郁炆一開始同佢合作已經係錯

呢個阿叔幾時先肯食藥